\section{220 V}
\songauthor{Toncek / Toncek, Kousky housky}

{\it Pásli ovce valaši\dots}

\cht{F \hs F \hs C \hs B \hs C}\\
\cht{F \hs F \hs C \hs B \hs C}

{\it Sám majkl, Tonda sólo}\\
\cht{F \hs F \hs C \hs B \hs C}\\
\cht{F \hs F \hs C \hs B \hs C}

{\it Brašin}\\
\cht{F \hs F \hs C \hs B \hs C}\\
\cht{F \hs F \hs C \hs B \hs C}

{\it Kuba}\\
\cht{G \hs G \hs D \hs C \hs D}\\
\cht{G \hs G \hs D \hs C \hs (D)}


\ch{Gmi}Kousek měděného drátu,\\
\ch{B}najít ve zdi \ch{F}vhodnou díru,\\
stačí k tomu nabýt sílu\\
do metalového víru.

Ještě rychle pustit vodu,\\
bude to chtít velkou kaluž,\\
ruce dát na elektrodu,\\
nadechnout se no a pak už:

Raz, dva, tři, čtyři\dots

\refrendef\\
\ch{Gmi}Blesky už lítají,\\
\ch{B}začínáš se cítit skvěle,\\
\ch{F}dostaví se pocit hezký,\\
\ch{Eb}220\,V v \ch{F}těle!

{\it Jarek}\\
Do zásuvky prsty strčíš,\\
jako zvíře při tom křičíš,\\
když si s tvým tělem pohrává\\
tahle sinusová dráha!
\refrenend

{\it Mezihra Kuba}\\
\cht{Gmi \hs B \hs F \hs Gmi}\\
{\it Vokály}\\
\cht{Gmi \hs B \hs F \hs Gmi}

Dobíjíš se neustále,\\
jenže tvé tělo už sténá,\\
je tu jedna malá drobnost,\\
nekonečnou výdrž nemá.

Srdce už nesnese více,\\
věčný proud však jiskří stále,\\
další vytáhni z lednice,\\
nasadit a jedem dále!

Raz, dva, tři, čtyři\dots

\refren

{\it Mezihra Kuba}\\
\cht{Gmi \hs B \hs F \hs Gmi}\\
{\it Vokály}\\
\cht{Gmi \hs B \hs F \hs Gmi}

\refren

\refrendef\\
\ch{Gmi}Blesky už lítají,\\
\ch{B}začínáš se cítit skvěle,\\
\ch{F}dostaví se pocit hezký,\\
\ch{Eb}220\,V v \ch{F}těle!

{\it Jarek}\\
Do zásuvky prsty strčíš,\\
jako zvíře při tom křičíš,\\
když si s tvým tělem pohrává\dots\\
\cht{Eb \hs F \hs Gmi}
\refrenend




\clearpage